我係邊個呀？里昂里奧呀嘛！

睇到我眼濕濕

聽完呢首歌證明歌係有感情就好聽

幾時先到佢發揮

細個睇覺得卡通作畫有依種質素先係正常
但大左先知唔係 好多動畫連畫到咁都做唔到

雷歐力

獵人提醒我主角係有四個

雷歐力+1

其實我唔係想集中係里昂里奧一個人身上
我重點係放係四人感情

里昂里奧型好多
日文都レオリオ
4個音

不過粵配都真係好高質

古拿比加真係好似女人

有d野真係動畫先有
歌
節奏
配音
昇華左成套作品

舊版畫風真係好睇好多，
新版太似子供向

係囉，四大主角係小岡、基佬呀、古仔.....同埋希索家

陳欣？

下 唔係女人咩 佢個禿頭fd就係男

貓女又係女

讚成

二代變左配莫老五

亞路嘉都係女

始終主角之一
就算無打鬥都會出場
希望

學完醫去左學念就冇左影

其實我主要想講首歌
走音都可以唱得咁有感情

舊版bgm真係一絕

酷拉皮卡條線最好睇

獵人係少數覺得tvb d譯名好過港版漫畫
漫畫叫里奧里奧，雖然完全正確，但有個昂字調高個音有霸氣好多

希索加直頭完全o岩音啦
漫畫叫畢索加沒咁正，應該係想扯埋到畢加索藝術家度